%!TEX root = phd.tex

% \title{Efficiency by Sparsity:\\Depth-Adaptive Superpixels and Event-based SLAM}
% \author{David Tim Weikersdorfer}
% \date{2013}
% \maketitle


% https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation


\begin{titlepage}
\begin{center}

{\Huge \textsc{Technische Universit\"at M\"unchen}}
\\[1.1cm]

{\large Lehrstuhl f\"ur Bildverarbeitung und Mustererkennung}
% \\[3.5cm]

\vfill

{\LARGE Efficiency by Sparsity:}
\\[0.2cm]
{\LARGE Depth-Adaptive Superpixels}
\\[0.2cm]
{\LARGE and Event-based SLAM}
\\[1.0cm]

{\large David Weikersdorfer}

\vfill

% \begin{minipage}{0.4\textwidth}
% \begin{flushleft} \large
% 	\emph{Author:}\\
% 	John \textsc{Smith}
% \end{flushleft}
% \end{minipage}
% \begin{minipage}{0.4\textwidth}
% \begin{flushright} \large
% 	\emph{Supervisor:} \\
% 	Dr.~Mark \textsc{Brown}
% \end{flushright}
% \end{minipage}

\begin{minipage}{1.0\textwidth}
Vollst\"andiger Abdruck der von der Fakult\"at f\"ur Informatik der Technischen Universit\"at M\"unchen zur Erlangung des akademischen Grades eines
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

Doktors der Naturwissenschaften (Dr. rer. nat.)

\vspace{0.4cm}

\begin{minipage}{1.0\textwidth}
genehmigten Dissertation.
\end{minipage}

\vspace{2.0cm}

\begin{tabular}{l l}
	Vorsitzender: & Univ.-Prof. Dr.-Ing. Darius Burschka, \\
	& Fakul\"at f\"ur Informatik, TUM \vspace{2mm}\\
	Pr\"ufer der Dissertation: & 1. Univ.-Prof. Dr. Daniel Cremers, \\
	 & ~~~~~Fakul\"at f\"ur Informatik, TUM \vspace{1mm}\\
	 & 2. Univ.-Prof. Dr. sc. nat. J\"org Conradt, \\
	 & ~~~~~Fakult\"at f\"ur Elektro- und Informationstechnik, TUM \\
\end{tabular}

\vspace{1.0cm}

\begin{minipage}{1.0\textwidth}
Die Dissertation wurde am 23.~September 2013 bei der Technischen Universit\"at M\"unchen eingereicht und durch die Fakult\"at f\"ur Informatik am 30.~Mai 2014 angenommen
\end{minipage}

\end{center}
\end{titlepage}
